[JJ插沙]Ps4的Netflix app打唔到中文

如題
搜尋欄淨係打到英文，打唔到中文，
有冇手足都係咁
定係我唔識用
求教

用ps app開remote打啦

冇中文打的

用電話做遙控咪得囉

唔該曬樓上巴打
btw其實都幾唔完善，ps store至少有得打倉頡